左右二頭肌唔對稱可以點搞?

自從每日舉5分鐘啞鈴之後開始有D肌肉
但可能左手唔慣用力,有時唔小心借咗其他地方出力
宜家右二頭肌係馬東石,左二頭肌仲係馬德鐘
點搞

Photo or limo

馬德鐘

減少手淫

右手

左手

樓主真人

打丁果時用多d隻左手

咁味照操一邊

大部分人都係

是

舉5分鐘咁chur，唔怕練到打死人咩
Btw關飲食台咩事

你照操返一樣重量 等兩邊平衡返先再加磅

即係照一路做佢會自動平衡?

去推機

係
正常你慣用手應該大力過你另一隻
可能你另一隻發力既時候用唔啱位咪一大一細
照樣做返一樣磅數 慢慢做返啱就平衡返
一秒上兩秒落呀

試吓先

係屋企自己舉咋
無去GYM房

舉果陣單邊舉 弱果邊做先 勁果邊做既次數等同返弱果邊 或者可以等勁果邊做完 弱果邊再做多幾下

砍掉重練啦